以前成日聽到嘅粗口

死Kai子 死發瘟 死人野
冚家拎 死粉腸 屌喇聲~~

得啦 想扮老屎忽就收皮啦垃圾90後

你個粉腸!

Kai子都叫粗口

分清楚咩叫粗口先開post啦

你呀媽個波罩你

我平時都唔講 可唔可以教我

乜鳩啊!!!!!

係

你開post嗰陣有冇打冷震

冇照鏡 但少少震 😢

邊個負評 肯定係你班00後死kai子

On9樓主

樓主正宗柒撚懵懵食甜筒

聽到你個粗口都知你乜年齡層 未夠班
00後 翻你老母個閪!!!

負評班00後死kai子 全部出黎同我挑囉
睇下邊個串啲

老子用老鬼粗口教訓你地

Kai子! 柒頭皮! 粉腸!

我都係即刻諗起呢個

出黎吖 睇下邊個威啲

全部淆底獸00後連燈仔

喂 出黎

淆底獸 ! Kai子!

屌 鳩 閪 撚 柒

其他我唔撚當係粗口

詳情自己youtube search 廣東話粗口，有條片係舞台棟篤笑咁，好詳盡解釋

咁粗俗?
不了

所以咪話佢on9囉 咩叫粗口都唔識

屌，唔粗俗點撚叫粗口呀柒頭

你個00後 好似識啲野
但都係個kai子咋!

小妹怕...

乜料呀…驚粗俗學人開粗口post，收皮啦

... 收啦 kai子! 粉腸 !

ur attack is fucking not effective

淆西 ! 死人野! 發瘟 !

講真唔牽涉性器官嘅辱罵語言根本冇靈魂，攞條撚攞個閪出黎撻人先響架嘛

太露骨 教我

小朋友，係咪喺青山出咗嚟？定係你應該入 fb 個on9 gp，好似去錯地方開po喎

我80後，你班00後，出翻去

對唔住，on9果方面我自問技不如人，冇諗過可以好似師兄你咁癲喪得咁勻巡，甘拜下風

你搵個傻仔話自己90後

粗口

知唔知咩叫粗口

粉腸 Kai 子!

Kai子都叫粗口 你邊撚到鄉下啊?

有我啲老鬼粗口上熱門
輕鬆 你班零零後kai子粉腸唔使葡萄

on9 post都上到熱門

樓主好慘

好有駁嘴feel

收嗲啦 kai子

00後 kai子唔抵得?

呢類認老屎忽既post的確over左
成日想人地比正評
D post 好似為左迎合大眾口味係咁出

好撚悶啊

收皮啦垃圾80後

樓主666666
牛逼死了！！

Ching 幫手一齊屌柒啲死廢老 成日以為自己年紀大就惡哂
我哋年輕人要攞返個主導權
死KAI子廢老80後 ！ 死KAI子00後大陸仔！

Show blocked user - 熱面貼落你冷屎忽 完全封鎖

樓主正一屎忽鬼 死kai子

你正粉腸 ！

關你鬼事咩 00後 80後 ！KAI子！

淆底獸淆底獸淆底獸淆底獸淆底獸！

傻撚閪閪螺絲批

A唷唷～ 淆底獸～
唔敢同我鬥串～
全部都係KAI ~

連登真係好撚多傻閪
好彩有完全封鎖姐

咁先係兄弟呀嘛

KAI子一個
唔夠膽同人單挑就BLOCK

講緊你啊碌鳩柒

又一個假扮90後KAI子

聽到你地D粗口都知你地乜年齡層啦
未夠班~

情憑誰來定錯對 我用碌尻屌你個嘴

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

好尷尬

發覺冇人和應佢依家開始扮傻

....

清泉
樓主係高質成熟嘅上流社會人士，仲要係90後，我覺得你d精都特別甜，好想食啊屌你老母呢d就係粗口喇on9仔

得兩個係粗口咋喎